the club 仲有咩好換

之前可以換下4日漫遊數據通行證
依家又好似無左

漫遊數據通行證可以用club sim 換

賣唔賣?
就到期又差幾千想換嘢